中國想保住經濟，得一個方法

就係將香港分割出去，做轉口
做人做狗，自己諗

屎總睇到講兩句

禾靠累一沙

香港人民願意犧牲自己
保障14億人民溫飽

唔願意畀美國統治嘅香港人要遞解出境

冇問題啦

扮熊貓